如果GME重新開放買入，你覺得仲會唔會超越$500？

可能一日後，一個禮拜後或者一個月後...
先再重新開放買入

會
唔會

屌你老母即刻買
同佢攬炒

輸打贏要

其實都真係無諗過係自由市場既前提下
無原因直接禁止你去買入隻股票
如果係A股既話無人會意外 但係居然係美股

呢股憤怒會令散戶再次瘋狂

Sofi買到

其實sofi買到

小眾券商

最後變左散戶同散戶鬥

問題係唔知佢會ban幾耐
佢而家敢咁樣去禁人買 真係無人敢講佢會禁幾耐
甚至會唔會有再誇張d既手段

到時班大戶用賤價平哂倉啦

聽日結算日
只要聽日繼續唔比買
壓落去$60
沽空佬就乜事都冇

出咗notice了

sofi出咗notice照買
買到

恐懼開始蔓延，有幾多人真係有堅實既信念持有到最後？

買到都唔買住啦

人踩人

祝願大家平平安安

炒完啦，塵歸塵，土歸土

冇人放貨平佢條命？

重新開放最多炒返起少少，之後直崩

左手交右手

buy400

佢點會夠貨

long call入價行權
short side 就要買貨還貨比人
如果跌到$60
d long call 唔入價
做short個邊洗入貨還貨比人

同埋跌到$60個陣開番比你買賣都人踩人走鬼啦

佢依家製造恐慌令你賣，我就偏唔賣，咬我食？
夠疆打電話畀我證劵行斬我倉

其實大跌遲早會到 不過估唔到用咁低莊既形式
好黑暗 今日跟著一齊平倉 我覺得最多頂到一日

我唔會放囉

但咁樣已經嚇窒咗一大班散戶啦
隨時唔俾買賣
邊個仲敢揼本落去

不問價入

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

股神

咁棍法都係得100幾

$10 stock

我
開返不問價入
屌佢老母

其實差幾多貨無人知咩？計唔到？

Sofi 次次關鍵時刻發揮作用

只準上游接貨

放股票上IG威威啲人真心好撚柒

如果唔係禁人買，依家升到起碼500...
班盲反GME撚仲出黎笑話抵死...

你自己冇信念咪拉埋人落水啦

巴打個隨緣倉點

一股入場睇人性考驗

俾少少時間轉走啲錢去銀行就會買到 依家咁樣搞一搞啲散戶仲嬲，有無咁輸唔起呀

Sofi用戶成最大贏家

匯豐都買到

cs買到wo

笑屎

講就兇狠

係呀係呀 得個講字 開倉啦
輸緊幾多呀 搵我發脾氣

citi 仲買到 不過手續費好貴

講咩？！ 無收到既

到佢比你買果陣。對面都走左佬啦

天下烏鴉一樣黑

但依家再入 / 剩低嗰啲會變鐵倉

睇你條傻鳩咪就係第一日開始又話人泡沫 又話人接火棒果d囉 由$30都唔敢入咁班垃圾

大把人幾日賺左400%錢又要同你講咩

而家係RH同IB兩間都敢咁ban人入貨
而且仲要只比放唔比入 敢做到咁既話
最後就算真係頂唔順 正係IB一間+under佢既全部強制5蚊沽哂你貨 都已經夠做

支牛抵死啦

會，但我唔賣

好憎班沽空機構

你諗下 震到咁 出埋術
都仲可以盤後上番300
幾多sh撚鐵倉

都唔係單純果啲c9學生 有班揸住百幾億嘅散戶 分分鐘買得起佢成間公司 問題重點係之後引發出黎嘅連鎖效應會改變啲咩
如果件件發生起香港就簡單 但係發生起美國個情況就好唔同

難講，佢地成班人控制住媒體同其他政治人物嘅資金，成件事根本好撚黑暗，之前摩根大通條友先出左句聲，之後就ban曬。
利申：本來有持有，諗住放左再入，最後衰左

俾著你散戶，都嬲

佢玩到500直插落百幾再封買賣
唔撚hold到上太空？

一萬都無用啦 都trade 唔到

好多連登仔都用支牛

果間沽空公司既人應該都會幾短命

原本未過尋晚都仲可以博啲人500 cash out
但經過尋晚，應該好多人唔要命都照入準備total loss同佢死過
所以已經講唔到會超幾多，如果佢夠膽放手完全俾人買賣

A股習近平可以幫你自動平倉
但係美國你知道班友好鍾意sue，仲要成日都係大眾sue贏

一定超尻硬

Sad but true

SoFi Social Finance 集中討論 (1)

-501

不過係均價成本